第二次侵金會，將於2月底在越南舉行

幾有意思，朝鮮、越南分別係美國二戰後針對共產主義，介入既兩場戰爭對立國，而且響正中國下邊

據聞維尼要去湊熱鬧，但上次新加坡又係咁講，結果走去俄羅斯被普京玩謝 今次又會係點呢？

聽State of Union直播，好似暫定2月27日

點解唔係去亞洲國際都會新加坡嘅

太遠北韓自己飛唔到去 唔想又比支拿抽水

諗起上次中國打曬飛機話自己提供航線